成日見到曼聯掙扎幫利記定幫曼城

兩隊都唔撚洗你幫呀死獌狗
講到自己一定可以左右大局咁
事實係你用盡奶力都贏唔到鏝呀
4-0垃圾狗

總之利今季乜都無就得啦
曼聯不嬲7開

其實之前係好多利迷覺得曼聯可以令曼城失分

鏝冠軍就緊架啦
高普始終逃不過二奶命

最撚大穫係連獌狗都覺得自己贏到鏝

咁就得啦
開po搵曼做遮醜有屁用咩
曼就7開

就算獌真係殺到鏝
你覺得猁唔會自己失分咩

演習放水都輸4粒, 打鏝輸夠10粒啦, 垃圾

獌狗班友仔係無諗得咁長遠架喇
正解係先殺鏝
再等猁自己甩轆

放水演習

而家啲獌好勁
講 「獌不嬲柒開」就冇人會繼續笑佢地

獌狗無左靈魂
魔性呢屌

演習如何放水而不失霸氣
就係講句「獌就不嬲柒開」

唔洗贏 獌狗和都夠做

班傻鳩曼看得自己太高 想睇佢地比鏝狗炒567

真係唔想笑你但
和撚到咩！準備比人456啦

垃圾獌成日以為自己可以左右大局
打愛華頓都可以輸4:0
之前怪摩佬教得唔好
轉蘇B打弱隊贏左一兩場就吹奏
依家一句獌不嬲柒開
到底全盛時期既獌可以有幾柒
幾時先肯承認你地呢隊賤種係垃圾

獌就柒開 請笑猁

唔好咁講 佢真係左右到大局
以4-0既賽果宣布自己正式退出爭4行列
好偉大

獌就柒開 但笑極唔厭

以為咩新post開左幾百個呢d post啦猁狗
知啦知啦 唔使靠曼嘛
到時曼曼對戰咩賽果=冇靠過曼嘛
曼贏/和= 一早冇講過靠曼（但暗爽）
鏝贏= 一早冇講過靠曼
立於不敗既猁

尋晚你地有隻猁狗入黎曼區話支持我地贏鏝wo

巴打認錯人？我唔係猁喎

反獌=猁啊
一貫做法

你地日日都有獌狗入黎利post講空難啦
都仲未計之前隻kyle狗